有冇人可以解釋下勇武地下化即係點？

做咗都冇人知確保市民第二日可以如常返工

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

即喺唔喺地面行改喺地下行

參考下孫中山佢地係晚清時期做過乜

推你老母？

唔係做左冇人知
係做之前冇人知

阿里巴巴有呢啲野賣